[IQ題]世界上咩動物可以搬到最大件最重嘅野呢？

秒我
秒到我用左手抄佢個名20次
3頁後開估

jm9

豬
因為豬（主）係萬能的

no

唔係啊
都話IQ題
我唔會比你地令到我罰抄嫁

1+1等於王

鵝、因為鵝攞多支

你想講咩啊？

豬能夠～
豬能夠～

四字詞語 鵝比其他動物攞多左支野
佢想表達

題目唔係鬥拎得多
但幾有創意
可以比靈感我諗下一次嘅IQ題

豬同主都唔同聲調
唔好勉強黎好喎

90後
老啦

馬
馬拉糕(高)

有無貼屎呀

冇
我次次一比貼士都比人秒

錯

你個答案有問題就收山啦

今次高質

愚(魚)公移山

牛大力

我鍾意呢個答案
但唔係

接近嫁啦
我支持你

侏羅紀公園
豬攞起幾個公園

個答案好得意
但唔係

等3頁我就開估啦
唔洗罰抄

都話唔係

豹 因為炮台山(豹抬山)

唔洗一定諗四字成語嫁

5點前開到估未呢

雖然唔係我個答案
但我照左手抄你個名20次啦
盡量抄靚啲啦

大家可以照估我個答案

下 咁點解愚公移山唔使抄

5點開估啦

睇黎同個山有關，但我完全零頭緒

因為磁通量改變

公字可以點解
雖然都估得好好
下次我再出IQ題請支持下

唔關山事
5點開估啦

魚公囉 魚乸唔移唔得咩

今次炮抬山贏左

點睇都係人啦下話

屌
唔想抄咁多個名啊

同埋你貼欣兒全家幅係咩意思啊

樓主高汁

撒（蝦）拉沙漠

放工回到家抄比你地:
我係藍毛毛*20

就係知連登仔IQ高
先唔講用左手抄50次

no
就黎5點啦
大家加油啊

我已經放棄，仲有4分鐘

肥姐一隻左手夾得住
答案仲係唔人?

開估啦

夠鐘啦

答案係:
蝦
因為哈(蝦)爾(已)移動城堡
多謝大家支持

牛
因為牛大力

山好似重過城堡喎

on9

最大件最重？

好衰

所以未要抄佢個名囉

本身個問題已經好有問題
咩叫最大最重

sor囉
下次改善下

皮皮
山好似重啲

我唔會走數嫁

好

屌你 咁我話陽台露台都得啦

炮台山最掂

你嗰個

睇嚟樓主IQ 都好低下
係得咁多貨

樓主覺得炮台山果個好過佢個答案都肯抄仲想點 好過出面果堆賴死

IQ低有罪？